我都唔知點講好 有興趣就睇下

有啲1999 有啲長 希望大家唔好介意
原來好多小事加埋加埋就會變大事
細細個佢應承我嘅野 無一樣做到
所以大個都習慣 無對佢有任何期望

係錢個方面 佢一個月揾5 萬幾 甚至更多
但係只係俾5000俾我媽咪做家用
因為真係唔夠使 所以媽咪出去翻工
見到媽咪翻工翻到好辛苦 周身病痛其實好心痛
但係只係可以怪自己未有能力養得起佢 所以只係可以幫手做家務減輕下媽咪負擔

由我有記憶開始 無同過個個所謂老豆出去食過一餐飯
就算有 都只會係我埋單 或者我呀媽埋單 又或者係我同媽咪是但一個埋完單佢先會出現食我地食剩個啲
其實我講出黎真係覺得好羞家

我由14歲開始 已經無再問屋企人拎錢
因為每次想問零用錢個陣 係佢面前好似衰過乞衣
要求佢先有 我個陣不停諗 究竟自己係咪佢個女？
所以我14歲就開始翻工 麥當勞 sales promoter只要唔出賣身體嘅我都會去做去接job
到呢家 我18歲 讀書唔算好叻 讀緊hd 同時翻緊4份工
佢一句問我辛唔辛苦都無
我明白半工讀係好閒 但係我想佢只係關心下我就好
但係從來都無 只會係節日問我拎禮物拎錢
我真係好失望好失望

到前排 因為夠左18歲 銀行户口要放夠指定金額
我就一定無呢筆錢 而我有兩個選擇 一係問佢借 一係每個月俾銀行扣60蚊
我原本都諗住俾銀行扣 但係諗一諗 60蚊已經等於我一個鐘人工 所以我就問佢借 當然我都打定輸數
點知開口 佢就應承 我就話想再考慮 因為我知如果有日同佢嘈 佢會問我拎翻 咁既然都唔穩定 就不了
但到最後我都係決定問佢借 而無諗到佢竟然都係講過唔算數之餘 仲要同我媽咪講我洗大左問佢借錢還
我好委屈

今日父親節 我見到fb有好多人讚自己老豆係superman
我好羨慕 我好羨慕見到同學可以輕輕鬆鬆放學同同學去玩去食飯 唔洗一日走3場
好羨慕人地老豆錫自己個女錫到燶
好似寶咁樣
我無 我從來都無

我唔知到時結婚行禮個陣可以拖邊個入場
我剩係覺得好失望好失望

搵5萬比得4千，呢d真係極品人渣

你人生劇本有一個自私既老豆

我明呀 我老豆連5千都比唔到屋企
要阿媽又番工 番到屋企仲要煮埋飯比佢食
成個廢人咁
全屋人都好憎佢
希望佢快d死

親生老豆？

攞學生證去銀行講返就唔洗每月扣錢

係我細細個個陣媽咪因爲護照問題坐監
我寄人籬下係媽咪朋友屋企住
其實個所謂老豆都係住我隔離棟
但係佢一次都無探過我
打電話都無
我到呢家都記得我晚晚喊住訓
好掛住媽咪
我個陣先得6歲
唯一慶幸係媽咪個朋友好錫我
當我親生女咁錫
所以呢家都仲會揾佢飲茶食飯

其實真係好唔想諗翻起

係 親生

唉 好心酸
依啲仆街到晚年就會想返轉頭

已經搞好左 thanks

父母感情有問題？

咁你老豆搵埋咁多錢係用嚟做乜？ 出面有第二個？

父親佢一有情緒個陣就好唔冷靜 唔識去解決問題 所以屋企無邊個同佢溝通到even爺爺嫲嫲

媽咪就係大大聲聲 因為文化問題 越南人 所以成日嘈

佢一直都唔俾我同媽咪知佢揾幾多 係我無意中知 佢份人好慳 水都唔捨得係出面買 更唔好講有第二個 除非有女人倒貼佢

我估佢草落左一筆錢架啦 不過for咩就唔知
唉 我由細到大都無同過屋企人去過一次旅行
我真係唔知佢點諗

起碼你老豆唔係揾萬幾 , 都可以自力更生

我老豆揾萬幾
仲要爛賭, 輸左打爛野加鳩叫發窮惡
成日比人投訴, 有次差d搞到比政府收返間公屋
有次唔夠錢仲偷我部電腦去賣

佢仲差人幾十萬街數, 個排不斷比公仔佬問候

我冇嬲到, 鬼叫個天比佢做左我老豆
老豆冇用未靠自己lo,
問題係嬲佢都改變唔到事實

有情緒病？ 同媽咪傾下點樣改善關係啦 大家平心靜氣傾下

係咪要供樓/買樓/還債之類?

BTW 佢搵幾多錢同錫唔錫屋企人顧唔顧家又兩件事既

努力做野早D搬出黎唔洗受佢氣啦
爛賭皮品又差 最傷心係你老母嫁著個廢柴

無樓供無買樓無欠債

我純粹覺得佢無盡到父親嘅責任

加油爸打

照咁睇就係既
有咩理由自己個女要比人臭 自己又唔係無地方
你老豆撈正行定撈偏

媽咪其實對佢都無感情 不過佢地兩個之間嘅事我唔會太清楚啦....

加油 我明 互勉之

撈偏 但係算係偏入面嘅正

每次一講起一諗起我都係會喊
試過佢發脾氣呯門夾到我媽咪手指
我咁大個人第一次見咁多血
我好驚 驚到震曬
呢家諗翻都好驚
我喊住叫媽咪忍住之後揾野幫佢止血
但係止唔到 我好驚
我即刻帶佢醫院
結果個所謂老豆打黎叫我唔好亂講野話係自己夾親
我個刻好心痛

我試過俾佢打到鼻骨裂左
我都無出過半句聲